聽日落雨又有冷鋒 菁雋賣樓結果唔計

講定先

下? 仲有人理咩?

唔緊要啦

每日行過菁x都會笑出聲

咁遠你都經過到

正常唔會行過果個位 屯公隔離

每日去菁x對面的勞工處就業中心睇工

買咗真係鞭十世